<resources>
    <string name="app_name">Mar</string>
    <string name="arrecife">

        Había una vez una tortuga macho llamada Memo que vivía en un gran arrecife junto con todos sus amigos: tiburones, ballenas, peces, estrellas de mar, corales, etc., su mejor amigo era un gran tiburón que se llamaba Boris.
        Eran muy felices jugando por todo el arrecife, los arrecifes de coral son estructuras hechas por el coral para vivir ahí para siempre, se caracteriza por sus colores variados y la gran cantidad de especies en su extensión,
        estos arrecifes son muy amenazados por los pescadores ya que si los barcos se acercan demasiado colapsan las estructuras y amenazan la vida de todos los peces; ¡¡¡pescadores!!! son pescadores se escuchaba oír en el mar,
        el agua se tornó turbia y gran cantidad de peses corría por doquier, se estaban acercando eran pescadores y traían una gran red, Memo y Boris trataron de no quedar atrapados, pero para su desgracia, los atraparon junto
        con muchos peces más, ellos trataron de escapar y de ayudar a todos sus amigos peces, así es que Boris rompió un poco la red, logró escaparse junto con otros peces, pero Memo no pudo, iba atorado entre la red, no podía escapar,
        pero Boris no podía dejar que se llevaran a su mejor amigo, así es que trató de ayudarlo, pero no podía, se le hacía imposible, así es que tomó la decisión de subir a la superficie para asustar a los pescadores y soltaran a sus amigos,
        cuando subió, los pescadores trataron de hacerle daño, así es que volvió a bajar para pedirle ayuda a las ballenas, estas sin pensarlo subieron a ayudar, la más grande golpeó la popa con su cola, se movió tanto el barco
        que perdieron la red, pudiendo así liberarse todos los peces junto a Memo.
        A toda máquina se le escucho decir al capitán, estaban espadas por la reacción de los peces y la ballena, creyeron que el arrecife estaba embrujado así que huyeron sin pensar siquiera en regresar,
        Y así fue como nunca más volvieron los pescadores por miedo.
        Memo celebro junto a Boris y a sus amigas las ballenas por ayudarlo a salir de la red, aprendiendo el valor de tener verdaderos amigos dispuestos a ayudarte en las buenas y en las malas y fueron felices por siempre.
    </string>
    <string name="hormiga1">
        Érase una vez en una pequeña aldea en la que se realizaría un torneo para seleccionar al nuevo rey(Reyna), todo era muy simple convocar a los habitantes más fuertes, el último en pie sería nombrado el nuevo rey de la aldea.
        Una vez que se llegó el día del torneo presentaban a los participantes.
        -Tulio el cangrejo el más fuerte de su especie y escolta del antiguo rey.
        -Rolan la abeja con la picadura más potente de la aldea.
        Entre otros más y por ultimo…
        -Nei una pequeña hormiga débil subestimada por todos, pero muy “astuta” que soñaba con algún día ser rey de la aldea.El torneo comenzó, rápidamente en un abrir y cerrar de ojos la pequeña hormiga ya no estaba como si de pronto tan rápido se la hubiesen devorado…

    </string>
    <string name="hormiga2">
        La batalla siguió hasta ver a los últimos dos gurreros de pie tulio el cangrejo y rolan la abeja, tulio el cangrejo de repente atrapa a rolan la abeja y con sus grandes pinzas devorando a rolan, al quedar solo de pie tulio el cangrejo todos ya celebraban y alababan al nuevo rey, pero de repente cae al suelo pues antes de ser devorada la abeja Rolan la había pinchado con su gran aguijón ahora todo es confuso quien será el rey si no hay nadie de pie…
        Cuando de un pequeño agujero en la tierra emerge Nei la pequeña hormiga debilucha pero muy astuta e inteligente coronándose como la nueva Reyna de la aldea

    </string>
</resources>
